有冇人試過失戀會失眠

完全訓唔到
成個腦都諗起同佢一齊既時間
點先令自己訓到教

正常啦

等時間過

唔失眠既話都幾勁

初初分手
夜夜都失眠

講分手嗰個咪唔失囉